要求美國聯邦調查局調查黑警 仲有3日deadline 還差67000 !!!!!!!

最後3日 簽名師
仲有3日倒數deadline 現在得3萬3仟 還差67000， 係67000 呀，手足們 go go go

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

push

唔理最後成效係點
簽閪咗先

push
未簽快d 簽!

如果係6月至2020年3月10號就更完美

Deadline la 快d啦 快d啦

推推推
推到黑警死全家!!!

搞掂

推

推呀推

推呀推呀推

推呀推呀推呀推

深夜再推

冇人簽

晒9 氣啦1